突發！特朗普聲援9.29全球反極權遊行

侵侵係聯合國大會公開批評社會主義/共產主義=統治階級集權，明顯呼應緊我哋9.29全球反支共反極遊行

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題